[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2927)

Post?

辛尼特好波

fast

想死

呀奈你睇下 拿玻里刷撚到閪咁 屌你老母 同烏甸一樣又係假角黎

唔見佢開

究竟角細日完未

冇即角 點買

佢老母都9隻

史帕爾fg??

想要意甲角大

法撚半場出黎比人終極吊打...

法撚下年星散啦 仆街

000＞0＞2000＞5000＞0＞4000＞1000＞0

一切皆空

法撚輸第三粒未

終極詛咒

角球比狗買 盤都係比狗買

法撚link?

就嚟淨係玩單雙

bale後備都冇係咪等賣?

半7魔咒真係唔係講笑

想All in 事但一場單

法撚快撚啲比人456唔撚想睇

買咩好

拿玻冰封入球

冷靜呀崇地

答番你上個po
講下講下 都一段日子了
結果我都係越輸越多

btw 點解你會變左性

好呀 訓落去啦 本是無一物

希望法撚唔好反cup到
下場再輸埋比拜
比狼堡反cup 踢歐霸
垃圾應該留番係下面

拿玻里 唔好一粒收工

今日目標仲爭2k

岩

不了 冰封入球

法撚cup到我扮法撚叫

根本德甲班垃圾就唔夠料打

我見Mama有推介一場角大的

想問下法撚點叫？

波杜goallllll

唔好講廢話 吠聲黎聽下

法法法法法法

邊場想g

是永無止境的

羅馬 我記得既係

法撚入未

Use this?

Nba

又萌生一鋪定生死

有咩場次死嘅機會會細啲

半7全9

法撚同拿波
揀左法撚
拿波有得走盤真係好

Yes

咁睇嚟呢場就要分勝負

似10-11多d

好

岩岩沖完淡涼點解巴會由0:1 變左做1:0

我依嫁法國水晶真係好正路，對強隊應該輸嘅時候就輸，對弱隊應該贏嘅時候就贏

時間寶石

有一種悲傷

蒙特雷

特別項目
炸球

雷喎

呢排好多半7

發發發

有 拜仁冠軍

巴賽下半繼續出火呀

主場甲

上次俾佢炸中過 又係生不如死

cup先

20幾倍反cup，開一次比我睇下好無

拿玻邊刷

支持

我都喺呢兩場簡一場 簡左法撚
拿玻隨時有得贏

唔派咪出聲做乜要改名呀

法撚奇蹟走盤plz

法撚輸可唔可以冰角

唉

拿玻正垃圾屌你老母

Now岩岩播英超金球
見到我利
又想哭了

應該會半7全9

冇人玩英乙附？

唔會啦，最少11

玻璃穿盤是夢嗎

屌 法撚同拿玻是但簡 輸死人

買蒙柒雷不如買dc聯好過

1.01

唔會啦

不賭就是贏

最後利雲 愛斯 針埋親輸清光

邊場

我都會買

拿玻

個個針到一係訓一係頭補，仲邊有心情賭呢啲，你睇下星星都唔知去咗邊啦

拿玻又針

唔好炸

係要猛攻先有 睇唔到會

揀撚晒 屌晒佢地

最後90 all in蒙7晉算

炸左

朗尼

唔會你既唔會啦

屌你老母又炸
買親都炸on99

信念！

法撚主場唔識入泳？

利雲特

想贏少少錢驗腦都咁難

半主ok?

拿玻岩岩個球越左幾個身位

買左下體會12.5s

皇馬由開季到而家 比佢撚足咁多場

除非巴塞馬體生性

下體即場10.5b有冇機

9c

繼續冰封入球

真係大開眼界

全針

我係點做到

All in 果注？

咁搏
買左主盤

法撚贏都刷想點

法撚

奧特CUP佢

第一次買法撚就比佢撚

佢今日差唔多條條飛都針

個日先同你小保加爽收 邊估到

唔係 I mean 星星買左

細硬

是撚旦開1.5 大啦

華西想入11.5 但我好怕佢又半7

5月1日-5月10日
注注都針
我都想知我點做到

中風賠

連輸9日

係 好爽 嗰日

我今日買嘅全針 我發現 運氣就好似過山車咁。

所以如果下次狂贏 我會訓身。呢排要抖抖

all in黎明

改壞名

雷加利斯紅咗仲刷，斷腳啦仆街

候格辛特搵邊比多粒唔該

西甲難買
希望唔洗驗腦

係呀
一注都無收過

不能再賭了呀

法撚要入一粒 先刷角加強

改名轉運啦

邊個話買法撚架

法蘭 識入波未

改名可以轉運嗎

西維7ccccc

都係巴角細清泉 正選隊不嬲玩控球在腳

改名 叫不能再輸了呀

有冇重心 差一注上10000
想今晚上埋佢

閪維刷乜撚野啊

場場賭？？

奧特cup

白蘭恩半大

祖2.5

斷腳啦拿玻里成隊 屌你老母
1.5 大都開唔到 射20幾次門都冇兩球

odd bk1:2

不如叫 反底

朗尼朋友隊

利雲特又學咩人刷角

華西11.5 又唔足水又入唔到 屌你

冰封入球

利雲特不嬲角大

名已改
可以比我追數麼

米妮巴無玩角啦？

無女又贏

12碼 意甲！

拿玻客12碼

入錢。買

反底
簡單又直接
哼

有啊 要左巴角細

拿波果場鬼到, 係咁比人禁屌

連左銀行
其實有無得cut唔連

華西9 屌你老母

刷個牙冷靜下先，希望啲角范冰冰晒

皇so垃圾隊打多個波又無角又無

有 去馬會搞

西維9ccccc

邊個神射手 英超

真入啦掛屌你

1.5 gelllllllll

唔連好唔方便

是咪打去Cancel

真係唔好連銀行 多多錢都唔夠你針

原來拿波都係臭西伏黎
連盤都走唔到

聽日即去

愛斯賓奴你又做乜撚呀

屌下體咪刷啦 入唔切10.5大屌

冰封入球啊

維拉入未啊屌

恩師刷未

連左一針就幾千幾千咁入想追數

我

3個都係

西維53’ 10ccccc

知錯了

西維10c

屌你老母 我以後唔撚買德國波

又練心

西維 華西呢啲又無啦啦角大

spal goal

屌

買波合埋眼選+號果邊=贏錢

西維快追和

3分

奧巴 沙拿 文尼？

花買咗咩

on9 連c

拿坡里做得好呀屌佢老味

星星 說好的性交轉運呢

三個跟賠率派？

西維快入

巴賽23456對面呀

法記刷角未

而家呆坐係廳度
諗緊買咩

閪維爾都刷 屌

法撚入一粒啦

要左對家
唔好再入plx
季尾要追下盤

1：2

頭先等緊 華西角大 11.5 足水咁濟就8左
西維又連c 完全搵唔到位

西維Ng

巴入多球啦

星星post完叫雞圖之後佢黑到仆街

皇蘇2-1

法撚10c

唔好買啦 向銀行入400 跟住聽日cut 左連接銀行佢。依家飲杯暖水 訓覺啦。對身體好

面恩你又刷咩

皇家社會cup

真馬

發覺啲隊成日不受控制刷角

10。5s等跳

屌今晚下盤日？

雷加利斯全隊仆街死

刷到呢 牙都甩埋

贏緊都刷 搞唔掂

算啦 趁無波賭戒賭啦

巴賽唔好停繼續入

利雲特入未...

法撚1：2

今晚好靜。報假撚應該都死唔少

屌...2.5細咁都頂唔到 最後10分鐘爆

冰角

德甲又封角

華西同巴唔比多球要輸到屍都冇了

皇馬 究極賤種

11c法撚 jump

如果我7串1過到派你$100
留定tg
幫手力頂

垃圾皇馬 邊個教都一撚樣

法撚12c

意甲nba

BOOM！

-1！！！！！
快刷

利雲特針

巴塞怒火呢 學下半1全4得唔得

狗會又玩長封

幫頂頂撚爆佢老母了 拿子

又針3k

皇馬比我輸半啦

屌無法撚輸都要爆我角

估唔到斷雷加利斯

法撚真係賤種黎

輸2球 決定補左飛

輸9曬，訓教

前日輸30k 依2曰追咗15k

屌愛斯仲唔入多幾粒先

試下俾個13c嚟

皇馬後備冇1個可以換出黎幫到皇馬反CUP/追和

射手喎

華西ng

利雲反cup一世球迷

下體20

西維Ng 針

加油

屌你老母狗會 10.5封撚到13.5
食撚咗屎呀

利雲杯佢

皇馬已斷

法撚入波一世球迷

巴塞快啦 係你發泄怒火嘅時間

-1！！！！！

炸

又炸

緬因斯入多粒屌死佢 我就真係一世球迷啦

炸炸夜

華閪

西維NG 死唔晒

求下巴塞華西穿盤 針得好勁

炸3粒或以上係咪有得派彩？

法撚12.5頂住

平時明明角細 on9

華西角呢？

西維上啊！
屌你！
追和比啲志氣！

華西被禁屌

美斯入一粒答謝主場球迷啦

西維！ 快上！

法13c

睇緊！

唔追和點贏
快啦

13c

13c!

幫你叫下

西維別再西迷

當爆撚咗
望住11.5 12.5都唔開番俾人補 賤種狗會

真2:0完場呀

回下氣先啦屌

皇馬刷角
華西 ATM 繼續刷角

仲有13.5

80分鐘9c以為針硬

華西快手刷多2c

Jump曬 法撚刷你老母西

個天都比機會我 炸左下體
西維比力！

伊巴 皇馬賤種隊唔刷角球

利雲入未

美欺入返粒啦

巴賽1粒係唔夠入多粒呀

狗會我屌晒你哋全家呀

14c

屌你 閪維 繼續刷角啦

好彩無開盤

垃圾伊巴唔刷角 下年降班啦

真馬比人大抄

Tg

西維
快啦 冇時間

皇SO 31 屌

巴塞求入

25圖你種廢

巴室 馬體贏盤 我食屎

西維我信你得咖追和！
屌！快！

角大？

無野了，斷一

德甲 最後10分鐘5角jm9
10角之後唔開盤
12角先開 on撚9

你準備

巴塞快手入多粒啦屌 Easy啦！

華西31 盤王

華西好波
差巴塞 爽手

下盤

想死... 拿玻最後10分鐘爆左我2.5/3細 條串收少大半

皇So好波

岩岩有球差d

華西易到

想補都唔撚俾補 黑到仆街

法撚15c

Atm12.5s

華西good job

屌佢老母閪 我見10角已經想補12.5

快啊！西維爾
追和我改名叫明日爾奈！

西維幫到盡啦 炸撚咗兩粒都唔追和

華西3rd cashed

無開返 買唔到 無用

一樣 封到補都補唔到

巴菜角球點部署

西維爾 西維爾
快快手 入一球
拜託你 好不好

Goal!!!!!!!

入了

屌 到馬體西 唉
訓教唔屌

好～～好～～好～～～～～～～

唉 明妹 我輸哂了 再見

垃圾皇 伊巴 唔刷角

12.5夠想補 佢夠膽死刷到12先秒開番 收撚晒風 屌佢老母

古巴
別走

下個月出糧6皮野再黎

別走！挽留！

法撚2：2！

想問一下 西維爾 有冇炸？

有冇人買羅馬

馬過11.5s頂唔頂到。。

馬體 巴全輸 最後200都輸了

貝比多4角

Atm果場味撚學法撚咁

無！1-1

愛斯終於2-0

振作！

淡定

奈奈又改名了

唉輸撚哂 算喇

巴賽完場2:0

Ching同路？

因為見到馬會未Confirmed 1-1

華倫狂刷角啊🚩！！

法撚3：2！GOALLLLL

我12.5買左
Atm唔識刷角

買左12.5s？

西維爾 我愛你
$1000 NG 屌你

好。針晒 訓得。

緬因斯開 和-客

點解法撚上半場唔入一粒呢？

咁就可以開到主-客 我就有錢起機

不過 點都好 運來嘅 我認命。jumppp

Dllm下體巴塞差我一粒

想跳船 閪維3連就爆

4：2 5分鍾反Cup 4粒

Atm no goal 2.39

7.5b jumped

你開心 我傷心 算喇 決賽再番黎

巴塞馬體會可唔可以入多粒呀屌你

華西12.5 13.5b
馬體10.5b

崇地買左西維e贏嗎

我就嚟夜晚針死

下盤+1 咋

嘩

貝比多3角

疤狗想點

利雲唔比人入先都唔識入波

疤比多粒

頂多5分鐘應該開翻11.5b買

係 atm不是刷角機

呀奈！

華西11.5s

All in or nothing
仲差1k

Gay達菲追和我做雞

下體 疤入多粒

好眼訓 賭波個人真係累 學星星話濟 收手

下體會 切爾達

華西

All in 法撚第6球啦

咁易 咁守得

咁撚樣真係堅on9
12.5細咁樣輸

真?

屌利雲rc加比人12m

條友報假 block撚左佢啦

唔使補 停c中

Jump

買不到

華西11.5s
華西12.5s
巴塞7.5s

蛆？

放工未

初初我都好似你咁未out過錢

7.5

Atm仲10c有排停

巴塞一球到尾又撚手足

之後呢

巴比多3角啦

比多粒

放咗好耐啦 收9

西維禁住屌

疤狗456啦屌

哇屌 買左兩場 一場愛斯 一場利雲 兩場都喺rc加12碼

就黎2:0架喇

你都覺呢
個system已經夠慢夠廢 連操盤嗰個都咁撚仆街

係就快

屌我遲下份新工返6日，每日9粒鐘

好多紅牌

紅牌都有炸

全針

西維爾 下盤想補 點部署

收埋啦屌你老母臭閪

完

咩嚟

祖強陣
牙朗爭神射

疤狗入未屌

羅馬

西甲真係角細清泉

50蚊中晒都好過我輸

下體冰25分鐘角Cls

好撚嬲 我見住有4倍12.5b 買極都買唔到

美斯唔好做毒撚快入波呀

買完覺得要驗腦

封勁耐

華西11

華倫跪求2角🚩🚩！

正常

佢由82 封到尾？

10.5係咪要驗腦了

反手

7串1角細斷一場角膽

差1球2c

豬豬呢排點有冇贏

羅馬唔贏無r聯踢

屌rc都炸

11.5s補唔補好馬體

正數 但未達target

傻包40

想補

-2c

已經放棄了

2:0未呀巴賽

唔使54停到而家 好穩

81分鐘仲有no goal 1.91
即係仲有一球

巴菜

唔撚攻

你買12.5怕乜 我怕啊

狂刷角啊🚩！！

比多2c

炸炸日

包包 炸

等11.5b 高水...

基達菲追和去旺角表演自含

巴塞快啲爆我9.5s

炸波

10.5開始封到13.5先開返

有睇就知 唔攻了 追大數靠呢獲
我加注11.5s

過撚咗12點仲係角細日

德甲大咗啦 5連屌佢老母

等巴完場就訓

屌你老母巴塞

On9巴塞哂機會

入未呀屌 快手整多粒絕殺啦

妖

炸多過入

早2日角大日輸到pk

點啊角細又點買都贏 賭西咩

起碼有贏 我輸到仆街..真係0蚊了 唉

巴塞入波未？

好想巴塞爆我9.5s

？

西維 入多粒 好不好

場場尾段停十幾分鐘 點賭

疤入多球啦

基達菲

我放棄了角大

下體會快入

炸撚到識飛

求下你啦巴賽入多粒

支持 跳船了

我試過放棄跟住即刻爆我

巴快啲入

白籣恩半大未

冇即場先有角

角細清泉

巴塞第二球 入得

我取消晒關注角球通知

11c

基達菲追和/頂撚住啊

利雲特goal

利雲goalllll！
goallll！

11c..

西維

我都做緊狗

巴7c

基達非龍上身

華撚11c
下體11c
利雲－1c

比多c

垃圾馬會夠膽就爆我12.5

我個5.5倍…

嚇撚到我 買左10.5冰半個鐘

屌你老母華西比多兩角我啦

仲要個老細on99 jer撚住晒

西甲最後廿分鐘一齊停角 冇人想踢波

12點後啲波撚到透一透

疤狗比多c

利雲特頂撚住

疤絕殺

華西比多兩角屌你老母

12點前都撚緊

巴塞英冠料

比多角 疤狗

華西屌多球

冰角啊馬體！

巴塞比d火黎啦屌

屌夠啦又屌

西甲仲撚尻 炸波聯

有咩好jer 要追數架？

疤入未屌

疤狗求下你咪撚再刷

撚狗

屌你老母角大真係比狗買

10C GOAL!

羅馬買咩好

切爾達入嚟做咩

巴下體no goal了

2倍幾大就截鳩埋 狗會我屌你老母臭閪

巴20

巴！

華撚
西維
利雲
3x4角大goal！

巴塞

ok巴塞一世球迷

巴goalllllll

唔係既，但佢會下下針9住我嚟講囉

GOAL上帝~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

英超神射手3個都22球 點派彩法

巴賽2:0完場

華西屌你老母比兩角啦

美斯上帝

我愛巴塞！
屌

疤終於入

英冠巴唔好fake

炸？

疤

除3

咪撚炸啊屌你

唔好炸呀

美斯

炸炸夜 但唔準炸巴！

日日炸 睇黎都

Og無得炸

咁咪做做狗已經夠辛苦

下體一球難求

7.5b

下體快 無時間了

下年英超都瘋狂炸

基個龍發脾4踢龍門柱

利雲11c

巴塞 同我立即完場

-7k巴賽2:0頂住追番小小

好波！算你啦！

屌你老母幾時開始角大咁撚難買架

7.5s頂實

冇得踢歐聯
梗係嬲

冰撚實！

下體補2

仲記得兩個禮拜前狂中
易執到痴線

補2？

咁佢真係救左好多球

疤補幾多

11c馬體

快完場啦

華西呢

冰實

下體華西比多球黎

12c 西

屌利雲補6分鐘 頂實啊

正數咗一個禮拜

屌！

冇買又角大
痴撚線角

皇馬又假波

4

絕殺角呢

蒜狗掃把啦
基達菲出去踢歐聯 0分出局

ft 11 12c 下體

快d完場呀巴賽

屌 無買呢場就臨尾刷角 好撚野

係咁絕殺角 唔撚賭啦

12c完

西維1：1ft
下盤半格

好彩無補11.5S!!!!!!!!!!

巴快完 好眼訓

屌你老母史達

4x5半注都收唔番

1-1 西維 下盤 NG 中啊屌你！
反底喇！
疤都同我立即完場！
先對得住你啲球迷

華西完未

下體含撚啦

再講多次狗會我屌你老母

唔撚係炒3注下化

曼斯菲特快入！

無獎問答遊戲
莎莉幾時可以反底

8c完ok?

我22:00炒7注角大呀

屌...閪維臨完都要爆我角細..

貝迪補8分鐘

基羅納咁樣比人cup輸波降班

真絲？

屌你老母投降 買中唔刷角呢兩場
賭撚咩

Dllm

$1000 next goal yummy

真 西維無啦啦最後30秒刷第12c

早d訓啦
黑起上黎買乜輸乜
想追數死多2錢重

知錯了 買左基達菲去驗腦先

8c!!!!

巴ft

差1c dllm

巴完

玩死人

696 8.5s
華西11.5s
華西12.5s
巴塞7.5s

唔撚識賭

巴9。5s 想gel

西甲補時好撚hea

今日輸8k

驚咩 我都絲
邊個話女仔唔比賭

屌...爆一角 3串1斷 收少1萬

我都係絲

講講下我都當左自己有丁

巴7.5s終極練心

賓周加 半大
國體會 明尼路 全大
智甲2場大學 全大
全中抽2個派100

祖記出咩人
同埋拎咗冠軍末

中番口 輸法撚角細3k 依到羊番打個和 訓 唔柒賭了

想跟買角細算

針到啪啪聲

Lmlm

馬賽 角大有冇機

lm

華西 11.5s 13.5s 西維13.s cashed

痴撚線角 買埋最後一場角
希望醒醒定定

拎左 有大巴有牙朗

馬體補時特別少都賴野

終於中番巴賽 慢慢追數

邊場！

唔係兩場咩

買咩..幫你叫算 心靈

羅角指定角大

兩場咩 我玩1.74咋

慘了 買左史達比克 岩岩話完人點解買法撚既報應

留定冇壞…

貝11c yeah

想all in 角細算 燥燥地

買左咩角 幫你叫

好 唔該

終於追返英超條數

Lm

小妹都係

曼菲上力了

未買 唔敢賽前

基羅納正式降班
利雲特護級成功

祖記有冇角球即場

巴塞呢隊野真係好撚神奇
買佢果陣就美斯就頭dup dup
買佢對家就比美斯審判

想哭 輸左8k

法甲角大有冇得諗

似冇…

羅馬阿特馬賽角大

有

蛆冠已袋而羅馬要搶分
大家睇路

10.5初盤

咁等高水先

1.74》1.68〉1.62

屌佢老母如果照番之前買角細起碼執幾十k

阿特 羅馬

貝咁都開到角大

輸8k傷心d
定利記無冠傷心d

私家雞

算喇 睇左利隊波都就快15年了

大注左

點解會冇買波圖呢啲正氣波

莎莉反底第一步。
羅馬 盤

白籣恩入多粒

諗住無

說好的day2呢？

牙朗爭神射 skipped

咪問啦

主追和OK?

差咁多球 斯爭條撚咩

上場咪又係咁都和波
同埋 羅馬平手盤贏哂

Sorry bro you need to lose

羅馬了 祖狗攞左杯 洗咩落力

諗住禁3萬all in一鋪

請出招

冷靜

最重要岩岩好

望近5場 開平手盤合理咩

利昂

Roma fg

哭了
聽日返11點
先睡了（訓得著的話）

戶口0蚊依家 聽日先去禁

Same

Good night

下體會12.5s 奇跡

But I buy jor 12.5 b

屌你西甲有開盤既三場上盤 咁都俾我買得中皇馬

有冇人要賤種里昂

以蛆既實力 就算近況幾差對咩隊都起碼讓半球啦

羅馬主場數據靚

聽日冇波好玩

Blacklisted

重心
不撚刷c 角小

要了

羅馬10.5B啡格

今日贏嘅角大唯一一場都係里爾4.5
屌你老母都唔係人賭嘅

亞特

變11.5了

晏晝上到4萬8 夜晚針返落2萬5

變撚左11.5

紅燈亮起

11.5 點賭 痴撚線 買細

羅馬大船 all in祖記了

馬賽私家雞
但係覺得賤種里昂會撚狗

變左365個盤

11.5b ?

老實講我真係唔信咩角大日角細日
但開出嚟真係咁撚邪

又10.5

奇奇怪怪

真 我每次爆一角 好想死

一閃變10.5

等9.5算
個盤好怪

差1c慘d定爆1c慘

我針既10k入面
大半都係爆一角死

爆1c慘啲

兩個都咁慘

祖記件新衫唔加中間粉紅色條野會唔會好d

慘得過我三場爆1c

我針2萬既都係

Hook song

仆街閪維最後幾秒都要刷多角

白籣恩點撚樣

睇5mins似悶和少入波細c格

羅馬個咩陣 買左主盤係咪鋪得草皮

屌佢最撚抵死係 貼到最低嘅角大都開唔到
使唔使去到咁撚盡

1C

咁都唔入垃昨

黑到想死 都係日假好玩啲...我玩左2日 日假 1000上左4萬

等唔到9.5

我都覺日假好玩好多
呢兩日執唔少
夜晚惡賭到

點上推幾多口

幾串幾？

係 日假好正常... 去到夜晚就開始針返曬

祖串里客w了 睇下執唔執得番屍

曾經覺得英超好好執

1000 all in 左 跟住慢慢上

阿特

我都覺英超好啲

同大家講聲 買咗10.5s同祖記贏 自己睇路

次次中嗰d都會cut鳩你唔比你買 唔中嗰d秒接受
波馬都係咁

屌 我都係

要咗賤種里昂...

2日慢慢上點上40k啊

英乙主絕殺ok?

果陣英超幫我絕地反

本來頭先中1條 3x1 6x22 4x5
你老母死狗會唔係話轉賠率 就係夠鐘
跟住單頭買1場嗰場就針撚梗

點解馬會精選可以咁撚勁
可以揀中場場角細

里昂 有冇同路

5串1再賭多條單頭高水...

下季唔好賭
有VAR既聯賽好難賭
成日炸波 亂吹

羅馬等針

點解唔得 琴日咁好賭

即係無波好賭

想個點揀先揀到咁
好懷念阿記有場連角
角米對A米既Easy cash
鏝既18c

上咗船...

明妹有無買 羅馬角大

啱啱覆番其他場啲角盤都無咁難賭

祖記半大未

冇買
已經針角大針到撳唔落手

慢慢上喎得個20十幾場都要得3-4個時間開波
你場場買？

澳職成日無啦啦對家有12m 自己隊就RC 炸糊

all in左

買完一場彩都未派下場就開波啦

Allin+

3C
Easy!

3ccccc

琴日好多即場喎 我今朝美職都執左2萬啦

唉 算當幫下波po手足 我連輸7注 依家
買左馬賽 你地跟對家 贏左派20比我算

羅馬個龍好撚勁

屌你老母入完10.5s就秒2c

我買左11.5s 屌你老母

即場？賭ng先可以咁快派到再去買

Dybala咁都miss

即埸升盤引客 又玩呢味野

點解買細既 ky 話角大喎

屌英乙針

其實係咪要我貼飛比你睇 我呃你做咩

比角大逼害咗兩日

有冇人有留意美職
季初無玩，點解上季第一既阿特
而家墮左落第8既？

羅馬中楣 半大24

下季英超開波大手入利冠

I know that feel

羅馬半大啦

點解你地推到贏咁多 我

我輸到有d假 我都想係假我每次輸完都同自己講係假嫁！點知馬會係真

想學野姐 d時間咁pack 點樣做到慢慢上上到40k

仲要重注咗好撚唔開心

有冇里昂D FD

咁我都係買$60
你又話唔好大注角細既

大把

有賭未為輸

想快啲達標而家倒輸了
角大反底 無野好講

羅馬半大未

我諗住夾夾佢
睇埋半場先

升班馬惡過狗
要mark實了

星星呢 救命啊

我都係jump多啲
我啱先仲正數係靠澳假果場12.5s 吊足一日命

同周公賭緊啦

你有無改名本身叫咩

水深火熱之中都唔出嚟拯救波po巴打

賓周半場變大

祖禁屌

羅馬角大 定 馬賽盤好

屌原來係你

祖ng

中超咪好賭囉 var都冇有怕
反正係拎張白紙黎度

由於5月1日至5月10日全針
有巴打建議我改名轉運
反底吧！莎莉！

新手上路 羅馬11.5B

角大等緊解盤

唔好

哇 咁夜既

勸世!!!!!

賓周加半大唔好掂呀

同屋企人食完飯沖完涼先買

救得一個得一個

點解呀

唔係啊係想比條生路我

角大慘死 別提了

入左11.5s?

上次全炒，有負左宜句野

唔係

天主教2.5b

Lyon!

我見有丙朗先入角大

你阿記法撚果晚中呀
兩場下盤
自己on99買華西

羅馬祖記是但入番3粒先啦

星期五日假全炒

番乜

J FG

大注ok?

科雷2.5

平注好喇

跟我番喇 唔洗拋頭露面

下？